覺唔覺疫情期間嘅溝女難度係地獄級...

又無得睇戲 又無得出街食晚飯
少咗好多藉口約出街
你話有樓都仲可以上屋企玩下煮飯仔
好彩疫情前識到現任

0/10

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

no gif for me

試下溝行更

約屋企睇戲
之後識做啦

毒撚無論幾時溝女都係超絕地獄級難度

有gif就溝到

原來有囡

溝仔咪得

開唔開班。

gif?

純文字討論 謝謝

一對一課堂
歡迎pm查詢

邊個來

變泰。

你有。

所以我唔畫 等你哋偷唔到圖

承蒙錯愛。

我都想有

放下啦

我有女 想投資only 似會發達

分手啦

準備結婚.

佢知唔知你lihkg ac

有時係佢嚟....

試下約佢去睇樓 之後扮識啲野咁

唔難
現任係上年爆肺炎個陣識返黎

宜家6點後無堂食
變左一定要staycation 反而勁易約女wor

一年前多啲識咗女朋友
好彩嗰時政府仲係乜撚都唔做
就嚟一年
好幸福

你的樣子如何

有樓有車就可以了

依家讀U 果班先慘
明明花樣年華, 人生最好玩果幾年咁就無左一年

潮文嚟

曲線曬命

曬命都算 連gif都冇

直接約staycation

佢點睇你既創作

直接問有冇抗疫價

on9當有趣 每次出完post都會俾佢恥笑....

酒店又平又有車
爆房都爆到腳軟

估唔到你條仆街仔 有女

識玩一定約去露營帶佢行入d偏僻d,搵個冇人既地方做乜郁得

用gif溝

有錢就無問題

疫情期間溝左三個

漢奸啊On9

好q

Netflix and chill

疫情先易溝,
有車有自住樓,
skip晒食飯睇戲嘅過程

點cow

fd搭fd同埋app識

Lihkg app

毒撚溝女嘅話，無論疫唔疫情都冇乜分別

Staycation同Netflix and chill

有gif就得

認真睇到尾
之後笑咗

中出左未?

多謝

食緊飯噴左少少

溝個時都唔知佢除罩係咩樣
毒撚即刻有信心溝女就真

毒lun咩時候溝女都係地獄級

利申:毒lun

咁多新會然

呢樣唔得 咪試下嗰樣
冇話一定要點樣點樣先成功嘅
溝唔到女 可以溝仔

[無圖]啱啱喺大河道食緊沙嗲王嗰位女仔入一入嚟

貴圈真亂

帶翻屋企煮飯仔啦屌仲易過以前
以前落酒吧都要氹氹下
而家直接係屋企開party
‘‘你係咪攰喇 上我張床䀫陣’’

可以去酒店

好似我咁 就直接一直上樓 上完佢到 到我到 又到返佢到 有排玩

何止一年 最少2年

好似喺邊度睇過咁

你可以俾女溝

行出第一步錫落去嗰下難度高咗

毒撚或成最大贏家

易左好撚多就真
直接上對方屋企唔駛煩

咪約食lunch囉

仲易左 唔洗諗去邊
直接上屋企或者staycation

你話住公屋不了
話住半山 港島即刻多咗條瀑布

擺明係易左好撚多
幾多A0毒撚上年出pool

就係因為疫情，不論男女，單身既都急住識另一半，瞹昩期縮短

依家溝唔到，疫情完都唔會溝到

識溝女嘅唔洗睇戲食飯都輕鬆溝啦
溝埋你嗰條都仲得，中午行山夜晚行海旁之後帶番屋企或者酒店Staycation想點玩都得啦

其實真係易左
依家溝唔到，疫情完左 都唔會溝到

無樓無車學人溝女

篇潮文睇過好多次
上面講嘅嘢係而家一樣都做唔到
除咗返屋企啪啪啪之外

我溝極都溝唔到呀
疫情前定後咪一樣

其實有咩可以做

有得睇直播課金怕咩

所以有樓有女

咁我咪破咗地獄難度嘅game？
利申 第三波嘅時候媾咗囡

Same

疫情期間現任追到我
條女對你有意思既 晚飯坐公園食都得啦

個gif做乜鳩😂
成日都見到佢鬧傻閪傻閪 傻閪完未？